{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 로하스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能です。 - チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 - 保護者同伴の児童は追加費用なしで宿泊が可能です。 - 人数を追加した場合、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。 - 寝具の追加時、1セット当たり10,000ウォンの費用がかかります。 - 歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。 - 駐車は無料でご利用いただけます。 - Wi-Fiは無料で提供されます。 - 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 - Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴の児童は追加費用なしで宿泊できますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童は追加費用なしで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加した場合、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時、1セット当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払えば良いですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "Design Hotelの客室はどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 346
    }
}